[有圖]屯門醫院醫護宿舍宛如地獄

//屯門醫院多年來有「地獄醫院」之稱，惟其護士宿舍亦仿如地獄。近日不少醫護人員因擔心接觸新型冠狀病毒確診患者後會傳染家人，決定到院方提供的護士宿舍自我隔離，發現情況相當恐怖。《立場新聞》獲得多張相片，顯示屯門醫院的護士宿舍衛生情況極惡劣，醫護指，廁所水龍頭持續10分鐘湧出惡臭黑色污水，另外床褥、枱面、地氈等有大量塵垢污跡，估計長時間沒有人清潔。屯門醫院發言人回覆《立場新聞》查詢指，院方對臨時員工宿舍的狀況欠佳深感抱歉，即時聯絡同事更換房間，又承諾今後會加強監察宿位的狀況。//

推

屯門醫院發言人回覆《立場新聞》查詢指，院方對臨時員工宿舍的狀況欠佳深感抱歉，即時聯絡同事更換房間，又承諾今後會加強監察宿位的狀況。//

留名睇兒登仔當醫護condom笑人抵死

哇屌 咁都俾得人住咩

有得返工 是但啦

醫護咁大愛
唔緊要啦
照住啦

叫你老母入去住啦

努力為HA
俾HA當CONDOM

政府: 用四千萬幫警察買裝好過

咁佢哋自願
自己想做烈士
怪我老母？
我老母冇迫呢班大愛膠做烈士啵

政府：不過要死就醫護死先啦多謝醫護犧牲。
藍絲：無死都係黑護

HA工程部表示：薪高糧準假多、理撚得你

cls, 仲污糟過體育館

屌你老母 醫管局報仇？

推比醫護睇

下咁都得

咁都仲返工
仲唔試下你底線咩

開水龍頭有可樂飲

仲以為宿舍好好添，尤其犬舍，點知

政府當醫護係condom
有人就叫佢地唔好做Condom
然後兒登仔就解讀成醫護係Condom

有錢請EO做打手
都唔出錢幫你地裝修下宿舍

文宣？醫管局不設實際！仲搵EO上黎做打手

CLS

D水咁既樣

底班醫護食屎
八成唔罷工

( Show Blocked User - 信長之望野 )

好核突

屌你老母捉醫管局班高層入去住

政府cut撚晒醫療budget既後果就係咁
dllm垃圾政府

啲員工宿舍換嚟換去都係一鳩樣污糟㗎啦，唔通有一間污糟過閪，其他就好撚乾淨咩?

wa diu個廁所公廁咁既款既

屎水 點做倒

痴撚線

慘撚過住湯房

你心水清

關我撚事？
同3600個變節醫護講啦

浴室冇去水? 咁撚ON9

衝關支那狗就有得住14日酒店包伙食

n年冇洗水缸

Cls

你都on9, 醫護俾政府剝削到咁都唔反抗， 選擇繼續做狗。 佢死都係抵死。 條路就自己揀

好慘唯一一個牽頭罷工既行業比人批鬥到
其他行業係咪要死

第一世界樓價物價
第三世界醫療水準

紀律部隊宿舍改裝而成?

我放唔低啲病人

駁唔到

黑水乜料

自己選擇

內文有講過話俾錯左間房係未清潔既
有一d 清潔左既房俾佢地用

如果我係政府都只係會批資源俾班黑警啦 反正藍醫護死都會撐政府

你有冇罷工？

隔離營仲好過呢度...

仲做。。。？

Tui

俾我係政府都咁做喇 有班傻西黎送頭

你唔撚反抗？你有冇罷工？你有冇俾政府剝削？

咁你罷工未

是撚但啦, 做咩仲出post

Ha d nurse quarter 未裝修係咁上下

要尊重投票結果

有咩問題咁專業唔識食抗生素唔識清潔下洗唔洗請兩個賓妹服侍你啊

黑水

silent hill

反工啦

慘過火神山

仲衰過公廁

咁多公立醫院，最撚污糟就係屯門醫院，博愛醫院叫做好乾淨，起碼人流冇屯門醫院咁多，屯門醫院好多廢老同新移民迫撚住哂

不嬲都係咁 有d 仲荒廢左好耐
好多都做晒寫字樓

同狗宿交換好無？

哇 屎水黎嫁

好慘⋯返左成日工 又要擔心 返到宿舍仲要清潔

有無popo宿舍比較？

邊間有做清潔，班清潔大姐一定有紀錄 (用嚟claim加班費)，派房嘅膠層係喺無心之失嘅情況下俾錯房? 反正我不信了

咪就係，關我撚事，班醫護都未嬲都唔知連登仔咁激動做咩

明顯係日久失修
商場啲廁所仲乾淨過佢

喂咪撚on9啦，唔講以為你付出好多呀

嘩屌

wa diu, slient hill咁款

唉

痴撚線 好想知外國D政府機構設施係咪都係咁

放左5日假 係要將就下
今次唔係拎住張pepe 畫影相打卡識醫生咁簡單

咖啡機黎架姐

唔好死忍

屌

環境仲差過公廁

點撚住啊

pish
政府幾時仆街死

Fuck

condom 係用完即棄
連登仔邊撚到有用過醫護界
明明係政府用佢地
又唔俾好資源分配
要宿舍無宿舍要口罩無口罩
人工又比黑警低，保護衣又無
平時又要俾人拉打鎖告
連登仔鬧佢兩句無骨氣
諷刺下佢咁都返工都唔得

呢d 醫護你用支持嘅說話唔見得有用
係要不停屌佢地 諷刺佢地架啦
唔撚通我讚佢做得好？
一齊抗疫做好呢份工

地獄

醫護手足

請幾撚多廢人
EO都黎做打手啦
有咩咁出奇

好差

Cut左資源
但仲有錢請EO打手
你睇下醫管局做咩撚野事
廢撚到

唔知呀 我都係引述原文

睇完D相，原來中國幾十蚊晚既賓館算不錯，比宿舍好一點

做得醫奴 就預左咖啦

屌 仲衰過公廁

我屌你個仆街

嘩 屌

事後踩住醫護條屍上，話自己全力指揮，好大功勞

扭開水龍頭有咖啡

咁都唔罷工就叫抵死

成盆係血，當佢無事

屌你老母silent hill

支那學生可以住酒店

望到啲相想嘔
Dllm死人醫管局搞咩

第一張相諗起回魂夜既情節

成盤係血 當佢無事

omg

肥上瘦下

真

我真係恭喜你呀

講得難聽但係係事實
咁惡劣嘅工作環境都做落去又要呻 我地都幫唔到佢地

羅黎怕鬼片就差唔多, 點住得人?

大家就叫左醫護罷工，
不過我諗香港人咁鐘意返工，應該阻唔到佢地架啦

講得好

仲污糟過支那啲醫院

成個熱門都係膠po 推

5大訴求一個都冇成功

哇屌

好明顯0維修

慘過柳記果D犯

無記者既話我諗一直都會由佢落去

醫護咁好恰，唔恰你恰邊個？

點解入面衞生情況咁差
醫管局仲覺得冇乜嘢 仲可以開放俾人
叫陳肇始同黄加慶去住下先啦

越揭越多醜態

罷撚咗好耐啦
原來罷工要問？
冇撚罷工又聲大大

咁佢哋第一排中伏
唔係佢哋罷工？
唔通叫老師罷啊⋯⋯

大陸人就住翠雅山房
香港醫護住地獄宿舍

點解會有污水

仲唔罷工

咪係 班友都無撚腦 你話我食花生心態都係
屌你老母事實上就係醫護最前線賴野 我地普通職業傳染率點都無你咁高啦 集體民意話撐你罷工 屌你復工係慨嘆對住咁既垃圾政府點值得你賣命 比成班兒登仔屌返你罷左工未 都on撚9

吹呀！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌而家係你身先士卒
你番工你死先
問乜鳩其他人罷唔罷工姐
屌係架
你大可以中撚左招之後攬撚埋班大愛左膠係到喊苦喊忽乜乜柒柒架
但最後你都要死咋嘛
抵唔抵死呢D唔講啦
但係你自己條命自己諗呀嘛傻鳩
問乜鳩野第二行罷唔罷工姐
做好自己先啦撚頭
咁撚柒中意講兄弟爬山
咁其他罷唔罷工你就咪柒過問啦煩閪

罷工要求正常人類居住空間好嗎

咁兒登仔肯罷工未？
將責任推俾醫護，然後再屌佢地

我都真係r爆頭
唔通我支持地盤工人罷工追回欠薪
我又要罷工喎先支持得
自己燒到埋身都唔理咁唔係抵死係咩⋯⋯

我要返工呀

醫護無責任為香港人罷工
咪唔好罷
不過咪好似依家咁瀨屎

我要返工呀，邊個都阻唔到我！唔返工無糧出呀

幾多年嘅可樂

抵

點呀
使唔使舉手投票邊個罷工邊個未罷呀
乜撚野推責任姐
醫護佢地自己條命黎架
你自己條命你自己係咪應該要負責呀
你未繼續鬧政府賴其他人唔幫你囉
不過你賴完你中招你都係要死咋嘛
你賴撚飽佢啦屌

唔好拎病人做籌碼

污糟過公廁

咁未自己做埋病人
可以一齊死
幾撚浪漫

口罩都無，廢到爆

垃圾

推
垃圾政府
啲錢去曬邊個袋？

平民都買到N95
但醫管局買唔到
笑撚死

屌你老母痴撚線

回歸咗係咁架喇，藍屍醫護讚好
香港醫療設備最頂級

咁汚嘈肯定n年丟空啦
垃圾正苦浪費宿舍資源
一大班下流寄生蟲齋出糧
有起事冇個做得嘢
怪不得阿婆話衰到無可再衰

推呢個CLS!

唔緊要啦
有六位數約滿酬金重要d

At the same time

我學生罷乜撚工， 你條傻撚

本來都支持醫護， 屌你而家碌柒咁， 甘願做狗就預撚左啦， 有咩好埋怒？ 成班大愛撚，咁易俾道德綁架，繼續做狗啦醫護

仲要供樓呀，頂硬上啦！

成班unun腳free rider屌醫護做得唔夠多真係想笑
八大講罷課咁耐罷成點
其他工會功能組別嗰陣咁大聲又去咗邊
醫護第一個肯做嘢反而比人咒死全家

咪臭係
一齊返工咪幾好

班賤種就是撚旦啦
反正終歸一樣

啱 之前班學生仲返學真係冇得怨林鄭

屌你老母政府有邊樣係做得好架

淨係醫護唔返工
大家一齊繼續返工返學 負責做屌鳩醫護嗰個就夠

Silent Hill 廠景？

咁你之前有冇罷課先on9?

如果你又係要我自己罷工嘅
咁我入工會把撚？
罷工呢件事上唔問工會唔問政黨，問個individual做咗啲咩，都on99

老實講呢班垃圾就算比屎佢地，佢地都照食架啦，再黎個八折出糧佢地應該都會一樣照返工

醫護都唔可以維護仲罷工

真係好on9罷左成個星期，到而家有冇其他工會加入呀
其他工會唔屌，反而做野既俾人屌

佢地罷工咗一個星期 你呢?
咁呢個時代 係咪唔失業都助長緊港共政權??

要鬧醫護 就不如閙埋勇武 同和理非
人地罷工一星期 你有冇連續衝足成個星期?
嗰一星期 和理非呢 其他工會呢

雨傘教識你唔好亂屌勇武
冇教你其他野??

定係高級藍 低級黃??

佢返工我幫唔到佢wo,我都撲唔到口罩，
佢罷工 我都話可以捐d錢 ，當我買贖罪劵啦

開水喉有朱古力喝

仆街HA

其實一直都係咁 個廁所真係好污糟
只係一直無出聲

連僱員安全都保障唔到既工
知唔知咩叫有權拒絕於危害自身安全環境返工既權利?
齊裝齊件所有野OK都算
幾時香港醫護返工要簽生死紙?
咁都忍得屎都食得啦

我幫你用同一番話講比兒登仔最尊敬嘅勇武聽

成班垃圾
上黎做下冷氣軍師當做左嘢

我想知你點樣可以轉到呢番說話去落勇武到
你試試

慘過住比支那用既隔離營

屌慘撚到

啲水呢

你睇個廁所應該share
就算房比錯, share既設施都係咁差

本身無病都住到變有病

勇武比人拉比人打係抵撚死
佢地自己條命黎架
自己條命佢自己係咪應該要負責呀
佢未繼續鬧政府賴其他人唔做嘢囉

涼茶黎啫

因為明知你一定要返工，俾舊屎你都要照食，仆街老闆

但個重點係佢地自己首當其衝
如果你話五大訴求咁就真係要三罷
你要改善自己工作環境喎依家 唔靠自己人多靠邊個
點知得5%人罷
個個簽完名唔撚罷
咁中左招唔好怨
especially
杏林都唔撚企出黎罷。仲入dirty team

政府當你地係狗 但你地最前線 最受影響 都可以有3000幾醫護投票唔繼續罷工，咁我地三罷有鳩用咩

咁封關果陣關唔關香港人事呀
果陣其他人係邊？
又想搵藉口合理化其他垃圾行業唔敢罷工嘅事實

咁一開始好有氣勢咁多人話罷工你去左邊？
就係你地班垃圾唔借住個勢大三罷啲人先放棄繼續罷

Funny
錯得太離鐠我真係廢事糾正你了

唔好將你既想法套落去果3000幾醫護 你肯定佢地都係咁諗？

Anyway我又冇任何批判成份嘅，不過既然佢地咁大愛既 咪繼續接受一車車既支那人同埋住劏房都不如既宿囉

笑左出聲 咁你有冇諗過自己都用緊自己諗法套入班唔罷工嘅醫護身上

你條仆街又做過啲咩？
講到自己咁清高

啱呀班垃圾喺度返學

有係咪要喺度開po同世人宣告？

做嘅嘢多過你啦垃圾

連登仔日日鍵盤面前勇武算唔算抗爭緊

咁你記得繼續罷 唔好甘願做狗 一陣怨都冇得你怨

屌你唔該班醫護睇下啦 重放大愛係心口 你醫到1個同時感染幾個 條數識唔識計吖 罷工啦唔該

形系駁吾刀

晒撚hill

丟空咁耐檯櫈床有塵都好正常
正常人搬屋都會有嘅

但係個水龍頭想點
浴室呢啲搵人攞水槍洗下先好難咩

正苦：黑水無害，煲完咪飲得囉

拿
如果week2都有幾千人就另計
week2已經得番千幾人支持罷落去(如果真係罷都唔知有無1000個)

咁有乜好講

差過體育館同沙灘泳池果d...

屌佢老母政府年年幾千億咁輸送比大陸
香港前線醫護連最基本正常既隔離地方都冇

香港⋯⋯⋯⋯

屌你老母
Week2就有用
Week1就無用咩
樓本你哋班垃圾係度馬後炮
我敢肯定當初罷到week3 一撚樣無人出黎接力
然係你哋班free rider一樣屌醫護罷到week3就收皮無撚用

因為罷工唔會有人講明罷幾多日囉

同政府一樣爛鳩曬

啱呀，好似反送中咁，D商家律師呀唔出前線抗爭有咩事係佢地抵死，就算香港淪滔要死都要佢死先，我就決定食花生拉，憑咩要我抗爭
利申：專業團結分化L

屌你唔講以為大陸鄉下個啲公廁

八二年百事

沒事兒

Cls 咁撚污糟

青山雖然舊但乾淨好多

d 水真係好撚恐怖

罷唔罷唔洗你擔心 . btw就算唔罷我起碼都唔洗做狗， 因為我係坐係到上lecture, 亦唔需要接觸肺炎閪 有排都未輪到學生死

傻閪以為坐lecture就唔洗接觸肺炎
咁香港唔會有確診啦
啱架啦 讀多啲書先啦 仲覺得自己高人一等咁 對住林鄭都話唔洗做狗 記得fresh grad報比我聽幾錢人工

做乜撚 當之前tmh無人罷工？

你條傻屌閱讀拎u? btw我咪讀nursing

睇你條撚屌都係智商有限， 繼續做成世低下階層+鍵盤戰士啦

on9 武勇係做野
醫護自己唔罷工 點幫佢?

關我撚事，我又唔係要說服你 我要屌你咋嘛